{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036559",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hebeunmakeu-in-sogco.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "헤븐마크 인 속초"
    },
    "text": "束草に位置するヘブンマークイン束草は3つ星の客室とテラスなど様々な施設を提供しています。この宿泊施設は灯台海水浴場から0分の距離にあり、海水浴を楽しむのに良い位置にあります。 また、宿泊施設から大浦港まで約6.5km、雪岳ウォーターピアまで約7.5km、束草文化会館まで13分の距離に位置しています。無料Wi-Fiと有料専用駐車場もご利用いただけます。 また、宿から1.9kmの距離には霊巌湖、2.6kmの距離には石峯セラミックのような名所があり、観光客に様々な選択肢を提供しています。 また、最寄りの空港は襄陽(ヤンヤン)国際空港で約20kmの距離に位置しており、宿から最も近いビーチはわずか50mの距離にあり、ビーチでの休憩を楽しむことができます。チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "束草に位置するヘブンマークインは何つ星の客室と施設を提供していますか？",
            "answer": "ヘブンマークイン束草は3つ星の客室とテラスなど様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヘブンマークイン束草は何の位置にありますか？",
            "answer": "ヘブンマークイン束草は灯台海水浴場から0分の距離にあり、海水浴を楽しむのに最適な位置です。"
        },
        {
            "question": "ヘブンマークイン束草から大浦港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ヘブンマークイン束草から大浦港まで約6.5kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ヘブンマークイン束草から雪岳ウォーターピアまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ヘブンマークイン束草から雪岳ウォーターピアまで約7.5kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ヘブンマークイン束草から束草文化会館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ヘブンマークイン束草から束草文化会館まで約13分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ヘブンマークイン束草では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ヘブンマークイン束草では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヘブンマークイン束草には有料の専用駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ヘブンマークイン束草には有料の専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ヘブンマークイン束草の最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ヘブンマークイン束草の最寄りの空港は襄陽(ヤンヤン)国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ヘブンマークイン束草から最も近いビーチはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ヘブンマークイン束草から最も近いビーチはわずか50mの距離です。"
        },
        {
            "question": "ヘブンマークイン束草のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ヘブンマークイン束草のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 477
    }
}